點解人越大越唔識媾女

好似講每一句嘢都要深思熟慮咁，但係越諗得多其實就會越生硬；成日都好驚佢唔再覆你，但係 double-text 又顯得自己好 chur；識咗人一陣就開始諗有冇發展空間呀、佢對我有冇興趣呢啲問題。

明明細個媾女都唔係咁，會收放自如啲。係咪真係沒練習太耐？定係人越大就會越急、唔想再經歷曖昧嘅忐忑？定係純粹臨近情人節唔想單身？

有冇人經歷緊呢個階段

只要你唔好太在意佢
你就無敵

吓，但係拍拖唔係想搵個你在意佢（佢又在意你）嘅人咩？如果唔太在意，咁媾到又點？

重點就係 係溝到之前
溝到之後先再在意 咁你會舒服D

講就易

好多時明明知道就算緊張佢、關心佢都唔可以做到出面，但係好撚難忍呀屌

搭單想問下
小弟啱先分手冇幾耐，宜家有個女仔approach自己，傾傾下佢就沉嗮船，當正我係佢男朋友咁，佢係好好嘅女仔，宜家搞到我唔知點做好，連自己對佢係咩感覺都唔太知，好怕自己會搵佢當水泡，加上自己係被帽而分，所以宜家只係拖住佢……咁做啱唔啱
我預左會俾人屌

假架醒下啦

感同身受 完全忘記以前輕鬆自由 可以無聊9up做返自己嘅感覺

成日提自己唔在意 但個心就不由自主地在意成個人搞緊好崩緊咁

因為細個唔同女仔，大個就比女仔玩囉

我都係分咗一排 hahaha 一路都冇放低直到而家好似中意咗呢個女仔

已經唔知點先算中意，同埋如果真係中意應該點媾 ...

一方面係冇失戀嗰排咁迷惘（因為叫做有目標），但另一方面又唔知點做好，好on9

真係會
但係家陣我同新識既同性溝通都有問題frd唔到， 點搞

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在

因為女仔同女人係唔同

有同感 顧慮嘅嘢多咗
以前想溝就衝

一句到尾咪又係睇樣
靚仔溝女洗撚深思熟慮 求其9up條女都當你好funny
你唔識溝女只不過係你年紀大左開始發覺自己嘅不足 自然自信越黎越低
無樣你都至少拎啲自信出黎 傾個計都畏首畏尾咁 個女仔都覺你靠唔住啦
你地同一物種黎㗎 似翻個男人啦好嗎

認真 平常心

不能同意更多

應該真係沒練習太耐

諗起 Eason 首粵語殘片

屌 以為自己開po

有鍾意嘅就去試下，當朋友咁相處下，自然就會一齊到，約下去街咁，其實冇咩難

自己一直拖緊，唔知點講好，同佢係同u同科，有好多mutual friend，講左好尷，成班日日見又一齊食飯咁